德望家長教師會

出咗個殺人犯

希望佢個女張相流出

大把

千奇唔好讀德望

賤娜

推

家長教師會出咗個殺人犯
入面啲人係咪都鍾意殺人

係咪三合會嚟㗎

英文名叫賤乸

推1

2

推3

Pushhh

Push

Pushhhhhhhhh

香港好危險

push

兩個女危險